有冇人係用ph2.5沖涼液沖涼

想知用呢隻冬天係咪冇咁易敏感同甩皮

pH2.5...

2.5....
你用鏹水沖涼

撳錯

甩皮就梗嫁啦

#1收膠啦

鏹水係NaOH, pH 14

鏹水唔係一般都指某幾隻強酸？

係 我柒左

用開12.5氨水，皮膚好左

用開dllm9.9

sorly記錯咗5.5 白色樽嗰隻

柒得好有層次

我唔知 我見唔到

獴獴

屌 原來係你條臭閪

你好粗俗 扣了50分

屌樓豬我笑到仆街

全年都弱酸沐浴露洗澡，一家大細，包括狗狗都用

好溫和同埋其實幾好聞

咁我咪好驚

抵死la 慢慢匿喺被竇驚到瀨屎la!!